對手激嬲美斯，美斯霸氣回應

知唔知佢講乜

諗起阿朗對華倫摸下頭都紅牌

花迷潛哂水明明阿朗輸波果陣好熱鬧

DE JONG唔係同美斯同一隊咩
做乜幫對面踢

第一下口形好似話 你老母

屌又剪片
我地欺仔唔會做呢啲行為㗎
人地好斯文怕羞 唔會申請紅牌
我睇返livescore佢都冇攞牌就知係假片啦

沙展話你老母陷家隡

我美斯做乜咁架

你襲警！

巴塞美斯生涯未拎過紅牌紀錄仲keep住

一撞就冧
廢撚到😅

分唔到真定假膠

又搵張家輝扮

美斯識功夫

但講真點解會咁易跌，睇到笑左

插水
睇慢鏡都一陣先跌低

我用新聞答你

11 月 11 日，網民發起三罷，一名 22 歲女子於理工大學校園內，被一名自己跌倒的便衣警指她襲警，並於 5 個月後起訴她，案件今日 ( 19 日) 在九龍城裁判法院提堂，獲控方撤回控罪。辯方則透露，早前獲得一條影片，證實被告從沒有接觸過便衣警的身體，控方指稱的案情與實際情況截然不同。

重點係......
美斯可唔可以剪頭髮
睇到好辛苦

屌，隻侏儒係咪有特權…

潛你老母

美斯有特權都唔係第1日嘅事

插水啦